如果連登巴絲比例調轉

啲post會集中咩類型多？
或者應該會新增/減走咩台？

調咩轉 lihkg邊有真絲

會調返轉 多咗人話港男係臭鴨

咪等於BabyCondom囉...

變左男權撚

咩嚟架

會多左好多你呢啲弱智posts

我係巴嚟

唯一不變gay post一樣咁多

「六道仙人」清水健合集加速

你係咪想講beautyexchange啲friend

其他我唔太撚知
但肯撚定硬件台軟件台app台唔會細分
一個電腦台乜撚都問哂
娛樂台就細分中港台 歐美 jpop kpop
kpop再細分男，女，男團，女團，人妖等
影視台一樣

推